一人一個roommate最仆街行為

我先
人地瞓緊教佢拉枱拉櫈 完全冇諗過自己會嘈親人
垃圾永遠唔掉 成地都係 又唔洗野 搞到人冇得用

另一單 我個fd一入宿發現佢roommate帶咗條蛇返嚟霸撚咗佢個位 最後佢賣咗個位俾條蛇

帶條女上來扑嘢比我見到

半夜三更起我訓著左既時候開聲睇劇
隔離房就凌晨起廁所大大聲傾計

冇講聲 冇俾錢你去第二度消遣

點解唔趕條蛇走？

係我訓教既時候 半夜三更係度開哂全部燈同吹頭

上830，鬧鐘未響走左無熄

唔知我都有建議佢叫人嚟打蛇 但我諗佢roommate一日唔走 條蛇都會成日竄入嚟 搞到咁佢都冇心情住 所以賣俾佢算

其實條蛇唔搞佢張床同佢啲嘢咪有得佢囉

個rmmate較鬧鐘上堂定溫書但響極都冇意圖要醒
但我覺得好嘈 幫佢熄左 繼續一齊訓教

this

我rmmate都係響成個鐘都未起身 咁你教嚟做乜 我寧願瞓多一個鐘